聽日又要返工

六日工正仆街

返緊政府工

返緊地盤工.....

象仔呢